【幾緊急】商鋪/地鐵/街道 加裝鏡頭

呢排見到有好多都係加裝鏡頭嘅文

以下有小小意見

自推10次

1推

自推10次

2推

3推

824 825 830 831

四推

推推推推推

six push

七推

推，CCTV真係多得不合常理

8th push

玖 退

㊉推

puuuuuuushhhhhhh

crowdsourcing呢個得唔得?
就好似crowdsoucring 食店顏色一樣

Push

真係唔知得唔得，如果講到明係non-profit，有冇人真係會專登去做？始終做呢件事係
一）想比大家知道[監控]問題, 要大家小心
...

同一個基建姐